唔好再叫狗

藍絲，狗都叫恐怖分子
狗出動叫恐怖襲擊